覺唔覺姓梁嘅人都係人民英雄？

先有魚革嘅勇士，描繪出大陸仔變香港仔嘅傳奇故事嘅人民英雄，天倚
再有將偽人身份拋諸腦後，多次放下身段出嚟彰顯公義，於遊行場所神出鬼沒嘅「唯唯」，競徽
又有由魚革起默默耕耘，616第二百萬零一人嘅烈士，凌杰
當然仲有名字暗藏反中復英嘅志向，暗中推動雨革同民主運動，間接令到今日我哋有得照辦煮碗嘅前總統，振英
準備改姓梁了

天地有正氣 梁sir冇叫雞

姓鄺先係

689?

震英呢？

唯唯

港獨之父 梁振英

梁振英 梁君彥 梁美芬

港獨之父

國姓

香港利維兵長 king fight gor

老鼠屎，唔計
另外振英是無辜的

姓梁不嬲尾機

香港人唔配擁有唯唯

又xxx唔計

港父姓梁

港父